爆棚 (增加至番數上限)
<!-- 字一色: 全是東、南、西、北、中、發或白 -->

<!-- 小四喜: 東、南、西、北裡，要有「三組刻子」及「一對眼」。 -->
<!-- 大三元: 中、發、白裡刻子各有一組。 -->
<!-- 大四喜: 東、南、西、北裡刻子各有一組 -->
<!-- 全么九: 只有一、九的刻子及眼 -->
<!-- 十三么: 么九及番子各一張，再加上其中任何一張做眼可胡牌。並且可以搶暗槓。 -->
<!-- 十八羅漢: 胡牌時有四個槓。 -->

增加七番
<!-- 清一色: 胡牌時只有其中一款花色。 -->

增加五番
<!-- 小三元: 胡牌時牌型包含中、發、白其中兩組刻子及一對眼。不再計算三元牌番數。 -->

增加三番
混一色: 胡牌時除了有番子外，其餘全是同一款花色。
對對胡: 胡牌時只有「刻子」及「一對眼」。

增加一番
平胡:胡牌時只有「順子」和「眼」
中發白:胡牌時持有中發白其中一款「刻子」
花么:胡牌時只有一、九或番子「刻子」及「眼」
